大家唔好成日屌新加坡人坡狗住，不如試下connect埋佢哋？

頭先睇下面依個post 見到有好多巴絲入去新加坡警察個fb扮支那人曲線留言 激到班坡仔同馬拉仔(唔知點解咩都關佢地事)扎扎跳 忽然諗到 點解唔襯華記依個絕佳機會connect埋佢地呢?大家一齊諗下點玩先可以令班新加坡同馬拉人愈黎愈憎支那

新加坡警察證實扣起華記呀叔本passport，並調查一宗違反Public Order Act罪行

(認真非玩野）華記呢個蝴蝶效應分分鐘真係可以connect埋新加坡人

新加坡人唔係弱智一睇就知你係扮 仲話我哋好卑鄙

清醒又敢言嘅新加坡人都冇幾多啦！

笑4

識玩就cap微博啲支那人講嘅嘢比佢哋睇

可以但扮又好似衰左啲

卑鄙得過坡狗 世上最惡劣賤畜=坡狗+支那豬

呃得一個得一個

死五毛

坡狗恨不得香港陸沈，點Connect

求幫推

（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！